集思廣益諗緊樣嘢

將作者 作品 同埋觀眾之間嘅關係 當係釣魚 魚餌 魚 咁樣去諗 會唔會幫到我哋更加理解作品

又或者 將我哋 人 當係魚 咁樣嘅比喻 咁樣嘅平行世界對於我哋去理解作品 或者係創作/ 創作市場嘅現象有乜幫助